23歲女生童年被父性侵 遭冷處理致患解離症 體內住了11人格：我哋靠日記溝通

...
訪問當日，寒流襲港。23歲的Dora穿了大衣、冷帽、圍巾再加襪褲，身材高䠷的她看上去身形單薄，一點也不臃腫，反而令人心痛。拍攝的佈置很簡單，一張凳兩盞燈，Dora告訴我，這是她第一次把多年的情緒梳理，更遑論是首次在鏡頭下剖白，「這是一個很好的機會令我重新整理人生，然後面對。」
18歲時，Dora確診患上抑鬱症、創傷後遺症和解離症。現時她體內存在着11個人格。每個人格都掌管着她一部份的情緒，當下的情緒是怎樣，相對應的人格部份就會出來。Rejoice是不同人格中的領導者，她知道這身體的所有事情；Sandra 掌管仇恨和妒忌；Nata掌管憤怒，與Sandra是姊妹；Aalona頭腦清醒，成績很好，所以負責讀書；Charlie是一個只有兩歲的開心小朋友，很喜歡玩LEGO；9歲的小青總是驚驚青青，掌管難過的情緒，有自殘傾向，「她會撞手撞腳，甚至撼頭埋牆，無故弄瘀了這身體。」Dora則是原本的她，亦有自殘傾向，不過方式與小青不同，Dora會選擇服食過量藥物來傷害自己。
...

佢依家有冇男朋友？

幸運的人一生都被童年治癒，
不幸的人一生都在治癒童年

希望佢以後幸福

［香港農業］新鮮蘿蔔 +本地蘿蔔糕

拉咗佢老豆未

思裂

仲有救都無事既

無病呻吟

精神科醫生呃傻閪錢

其實乜撚野係冷處理

屌你老母

一次過同九個人格做愛

蝗語

［香港農業］新鮮蘿蔔 +本地蘿蔔糕

喊出嚟

仙水忍條女

人格分裂原因好似都係 童年時受侵犯

都唔知真定假

咁激動做乜柒

唔屌得？

要肯正面面對都唔易

你係男人所以唔撚得

解離症唔係咩新嘢

我聽過有條仔出軌時係另一個人格

24個比利

男人真係痴撚線 連自己個女都可以搞

賤格

可能仲有個人格會變大隻佬保護其他人格
人腦真係好奇妙

9歲點插入
當場有咁既諗法已經神奇
個老豆先應該睇醫生

好似一部電腦幾個acc不停轉咁

睇過條紀錄片, 訪問美國有個警察返工同放工係兩個人格黎

神探

呢啲一望就知係真，相比之前個臭閪話比教練性侵，之後仲攬頭攬頸

但呢篇個事主，全部人格都無特別技能

你連錢都冇得比人呃

呃你有金執?
俾老豆性侵, 有人格解離 好撚自豪?

之前睇書有d case分裂出來既人格會無啦啦識第種語言，又或者突然識玩某啲樂器，但患者本身完全無學過

我見過有條仔宿主笠水或者有危機時候
另一個人格會出黎幫手解圍

熱處理嘅相反

好撚難聽真係
蘋果又話以後唔會用蝗語嘅

大把連登仔十幾廿個account ，算唔算另類分離症

你最有需要去睇精神科醫生

性乜嘢侵？非禮就非禮 強姦就強姦 而家大把人俾人掂到隻手都話喺被人性侵 on99

大b哥哥

唔知點解通常係老豆或者男親戚或者阿哥細佬搞自己女性親人

Billy

我都覺得應該講得直啲

男友最like同Charlie及小青做愛

Mtr 論劍睇咗未

同佢老豆有咩分別

你想暗示啲乜
嗱 我唔玩呢d野㗎

仲有24Billy

你呢啲就真係痴閪殼
睇左醫生都唔知有無得醫

幻愛

搞搞下突然變小青，可能仲high

人地點會再同男人做愛
你搞搞下佢憤怒人格出黎
袋都鍊爆你

做訪問又邊個人格

因為男人都係強姦犯 親人就手咪搞親人

以前同精神科醫生吹過水
佢話學術界入面都覺得人格分裂流流地
當年24個比利精神科仲未成熟同媒體吹大左

精神病但個樣唔差
識得打扮
多數人格分裂個樣都唔正常

佢個仆街ex真係賤到
污乜撚野糟

24 個比利

Fake news
你地有冇睇過 唔知有家姐細妹係咩感覺之類嘅post？
唔會對女性親人有性幻想 係所有有家姐細妹既連登仔都認同

正常就係
不過總有變態佬嘅

以前我都信海倫凱勒
自從有狼少年依個故事 就唔信
有咩理由一個一歲又盲又聾又啞都可以學習到
反而狼少年有專家幫手都講唔番人話

大部分人只會覺得家姐細妹好麻煩

仙水

helen係真人
狼少年係故事
你信個故事唔信真人。。。

係嗰種post 入面
冇家姐嗰啲先係變態佬

可能我1999
狼少年係真人真事

你的名字加強版

我頭先覆你之前search過
淨係得韓國套戲
搵唔到話係真人故事改編
我先咁樣覆你

Mr. Robot

以前叫多重人格障礙
原來已經改返叫解離症

邊到有寫
睇唔到嘅

但佢係None

連登5毛都有幾個人格啦
有好出奇咩

好似有個實驗，細個一齊生活嘅異性，唔理有冇血緣，日後傾向唔選擇對方做伴侶

誰殺了羅伯特

佢勁過仙水,11個人格

要中出先好返

即刻諗起仙水

應該要拎去化學閹割

諗起阿叻

字幕到加，明明受訪者冇咁講

根本係企圖強姦

成個情況就好似個人既一種自我保護機制咁

林家棟

幾靚女
可惜比老豆傷害
性觀念一般係兒童時期形成
佢潛意識形成左對男人既偏見之後，無乜可能改變

自己發神經赖老豆. 食屎拉.

老豆送你去保良局, 我諗可以再住多11 個人格.